Should the US get more involved with Hong Kong protests?

必睇

0:40

Little bit more than 240 years ago, those kids would have been our founding fathers, actually fighting for our freedom. Rather than HK airport it was Boston harbour. And the King of England was calling them terriorist too.

謹記

推

謹記

屌你老味仲想靠鬼佬
自己香港自己救
不分化
不割席
兄弟上山
香港加油

重點係個quote

Little bit more than 240 years ago, those kids would have been our founding fathers, actually fighting for our freedom. Rather than HK airport it was Boston harbour. And the King of England was calling them terriorist too.

個新聞狂用香港示威舉美國旗d相

琴日又話外國傳媒唔好睇 今日又變左香港要自己救

推文

啱啊，自己香港自己救
靠外國？死得啦～

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白